我就黎痴線

點解最需要人支持個時 口口聲聲話愛你既人可以完全唔理你

我理 你搵我

睇都唔睇 我究竟係咩

揾我

點解佢唔搵我？

可能訓咗姐

當我冇講過

平胸暗瘡肥婆

即係未痴啦

冇下次啦

搵我

rockabye baby

我同你調返轉
我想關心佢 支持佢 反而換來既係 煩
身邊已經有好多人安慰佢 我已經唔重要
佢對我既感覺又降低左 撐唔住啦我。。
不過都要堅持！！連續幾日夢到佢啦！！！
一定仲有機既！！